今日架超跑比狗勾車，內含大量改裝

改左d咩

個電池綠綠地就話人哋改咗 你都on99

佢張紙唔係寫外加電線咩
飛多左兩條出黎

張紙上面真係畫咗隻龜

個三柴d老人斑
係咪老人院出黎

廢老車

泵把裂
漏油

嘩...好重料喎

佢一句懷疑改裝已經可以勾

隻龜係咩事

阿Sir做嘢唔使你教！

龜=差佬

非原裝車軨其實都可以俾班仆街勾得

我係車主，即場拮穿四條呔等你慢慢拖。順便扑鳩爛佢，俾錢買個架算數，NZE121又唔係貴

你拎嘢出嚟嗰下就衰埋藏有攻擊性武器同襲狗啦

拮穿四條呔 = 有攻擊性武器
意圖破壞警車

你想被人告襲警？

屌，遲啲我都俾人拉

bumper 爛咗都唔得

來源：Facebook

扑爛自己架車、隊穿自己啲呔都屈襲警？

車身花凹。。。當左自己係車行收車定係28car放車呀？

無架餐？
用自己對手扑，用自己條J隊？

車身花都有罪？

車尾箱有跟原廠工具

呢副落場㓭嚟喎，你個死癲佬吖

加咗條頂吧？

條頂bar原裝？

vvti，去到一定轉數時候 會改變凸輪軸，動力大增

然後又有dohc，加埋頂吧 仲要入埋98油

唔一定, 有一次隻黑狗屈我架車非法改裝,我架車直版,我問佢你邊隻眼見到我架車邊忽改裝,黑狗答唔到,之後我打上台叫條3柴狗落嚟屌完佢一輪仲要佢哋道歉.

淨係條頂bar己經夠做
駛乜咁多廢話

自己咬穿囉

頂bar都夠膽裝，真係窮凶極惡

頂bar唔算改裝！

呢架都超跑 搞笑？

一架爛車係路面危害他人安全
竟然咁多人同佢一樣

車身花凹都唔俾

某膠：
人哋架車爛唔緊要
因為自己有4個Airbag

再加阻差辦工同尋釁滋事

咁都叫改裝
點解唔寫埋：油箱有油
反正岩岩出廠先得丁屎咁多油，即係油箱入面嗰啲唔係原廠野啦

xrx未好危險

犯法就係犯法
建議啲警察今晚收工去紅隧口
續部車開頭cum check 有冇改裝

改裝真係好危險

打上台？即係點？ 個區既交通部熱線？

換過迫力皮，水潑

好似張圖咁加條索帶又算唔算改裝

告多條干預車輛同刑事毀壞

幻想自己識玩。 笑死人。 一槍打爆你個頭。嘈嘈嘈

入過唔係原廠嘅油 拉得

999

自己財物點告呢兩條

到底點樣肉眼睇到波箱漏油

阿sir做野唔洗你教，有咩上庭同個官講。

同埋現實係有案例告過盜竊自己車輛。

狗：睇唔到所以咪要勾返去驗囉

8達通夠係自己財物啦
再嘈就拉你返狗局再告你襲警

俾狗逗緊無啦啦去車尾箱拎工具

你估個法官信唔信你唔係襲狗

氮氣咕𠱸？

19年之前嘅事？

咁佢有無道？

可能係退休返閹完再返閹

裝左收音機，駕駛者聽電台會分心，影響行車安全，非常離譜！

放個condom 係車頭都擋住安全氣袋

話之你由出車第一日都返廠整

仲漏左阻差辦工同襲警
上到庭就係誠實可靠證人

買二手車既申報來？

亂拋垃圾，1500

買二手車上架報告

我俾2個選擇
一係勾車
一係道歉
最後條冇柴狗㨂道歉

換左鈴，依到都計改左4野啦

會點

用呢個理論，路面行緊嘅七十幾萬架車都可以勾

JDM

架車咁撚舊 舊電咁撚新 你玩鳩阿蛇呀

打上台 即係點

衰咩比人停先？

其實班黑狗冇話佢加頂bar,係我見到啫.
自己加頂bar等同非法改裝

係架，揸開車都知，佢想勾邊個就邊個，佢唔想做野就乜都睇唔到

隻龜

拍撚哂片咁耐都未有人捉
有幾危險
仲要條條片都超速

係因為車頭玻璃裂被截停定係點？

喂豆腐佬痴線架呢副偈落場架喎

第3張乜料

下次買二手車call popo驗車就得
架都唔洗上

要勾車,你裝個車CAM都佢勾得你啦
記得對住皇軍要敬禮

所以都係揸呢AE 110着數 , 勾撚咗就唔撚要，買過另一架

驗完唔買比佢地打

改裝關直版咩事？

擋風玻璃裂
如果岩岩撞完點計

用來避震同防變形，頂吧唔係默許既咩？
識好多人都有加，話架車定啲

車輛任何改裝或加裝零件可視為非法改裝,有意外發生保險公司可以拒絕賠償,如果你默許有這些車輛在道路行駛,有事發生不要怪責人了.

如果有公司因為咁唔賠錢揚左出去, 可以直接執柒佢, D客一定過第二間

班狗想捉你嘅話，話你裝個車cam都可以話係改裝

如果改裝加裝車都賠執柒咗佢可能仲好

搵拖車拖去玻璃鋪

有踢